一人一句私樓仔口頭禪

我先
私樓好撚多有錢人

利申返先
我住總統套房既
費事有人屈我住公屋

總統套房即係酒店?

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

係呀
十皮一晚，好平姐

私樓仔跳樓都係姐

「私樓好撚抵住」

幾千萬買個幾百尺迷你倉

想睇十皮一晚嘅總統套房係點 有冇相

自己google la

「私樓停車場好撚多靚車」

冇錢請司機要自己養車都幾撚低賤下

公屋多窮人
公屋狗
公屋仔
公屋好多廢老

私樓仔歧視程度好嚴重重

垃圾要證明自己唔係垃圾，就係要垃圾化其他野黎抬高自己

「私樓最靚，豪宅都比唔上」

唔知講緊歐美定日韓台

最新金句

住公屋=eq低

去會所chill 下咯

係幾抵住
大把廢中百零二百萬買落
而家值成千萬
而家賣樓移民
或成最大贏家

我好窮㗎咋

公屋仔做乜無啦啦批鬥人住私樓
樓豬邊個私樓仔傷咗你自尊

秒😂

You know

屌

公屋係俾狗住

垃圾公屋狗

"點解你屋企無浴缸？"

其實細屋有細屋嘅好

利申：佢屋企三千呎 拎包野飲要行廿級樓梯
wifi好慢

你就好 我慘到要住宿舍

層樓係我老豆老母
冇我名架

風樓撚日日係屋企都蕩失路

係我
佢話自己住總統套房 吹水吹到咁撚大 現實應該好自卑

事關之前有個公屋仔口頭蟬post先
公屋樓主係果個post 比人串到人地都係
自己又照板煮碗開個咁既低質post
最慘係冇人和應
好心班公屋仔就有d自知之明
就算你係連登點打飛機都好
都只係低等公屋仔
公屋仔跳樓=亂拋垃圾

有邊句係錯

肯定係歧視果句 私樓仔只會講： 你就好啦住公屋～ 肯定冇歧視班公屋垃圾

真喎agger根本係啲公屋狗自己自卑

講事實又唔啱聽 但總係要跌落地揦返拃沙
又我識人點點點...
咁既心態抵佢地幾代人都公屋仔

No

我靜係知樓主讀唔成書做運輸住公屋見到我個post起鋼
仲懶型咁話自己住總統套房 而家柒到飛起

係到串人住納米樓 公屋最大得600呎
你間公屋又幾大呀
我間屋都唔止600呎呀on9
成撚日以為私樓全部納米樓
返好你份牛工安分守己合埋把臭口咪冇人知你柒囉

公屋仔EQ低忍唔住挑機呀?

你間私樓有幾大呀
影相擺上黎見識下

我覺得可以係樓主私樓仔開引戰po 又話自己係幫緊公屋仔嗰邊 但係你知道公屋班友永遠都唔夠私樓仔鬥

三百呎5 個人住最正

成日bin公屋你唔悶我都悶啦
咪黎睇下私樓撚又有幾值得自豪
不過上面已經有件EQ低柒頭不甘受辱

真係幾自豪 做埋人地租主添 你地班公屋寄生蟲 日撚日呃社會福利 仲好意思講野

其實好少見私樓仔真係講呢啲說話
反而好多都會話
「我唔係好有錢姐」
「家家有本難念的經」
「其實私樓可能仲細過公屋」
不過真係咁諗定係虛偽我就唔識分

要睇下喺邊度跳

其實我都好窮 啲錢而家都唔係我o既